
                      Para mi la mejor de la grandiosa trilogia de Christofer Nolan. Tiene algun agujero en el guion pero le resto inportancia gracias a que en general es un epico e inmejorable final.
        
            